如果你喜歡足球

你喜歡雲加

講得好！

係！